中共駐港部隊出現街頭 軍官穿美國名牌T恤

中共駐港部隊昨日（16日）「自發」出現在香港街頭，引起各方關注。外界注意到其中的一名軍官身穿美國品牌Under Armour的T恤，被質疑：中共軍人鐘愛「美帝」運動服裝？

16日下午，一批駐港部隊軍人離開九龍塘軍營，出現在浸會大學附近，清理那一帶的路障。港媒《蘋果日報》報導，這批軍人大部分穿著綠色T恤，亦有人穿著印有「特戰八連」及「雪楓特戰營」的球衣。有一名身材略胖的男子，身穿一件美國品牌Under Armour的藍色短袖圓領T恤，在場指揮軍人進行清理。

這名相信是軍官的男子拒絕透露軍階及姓名，其只是稱出來清理路障的都是「自發的休班駐軍人員」，又稱「香港每個人都有責任止暴制亂」。

對於這次駐港部隊軍人的異動，各方普遍認為是破壞《基本法》和《駐軍法》，無視「一國兩制」的舉動。港民主派議員及民間記者會等團體質疑「今日執磚，明日屠城。」

他們在打的是「中共政權保衛戰」，而你們僅僅是在打「香港生活方式保衛戰」
—————————————————-
（一） Be Water(水聚散) 不能變為Be Castle（碉堡戰、陣地戰）
對付Be Water，第一就是分化，把勇武派、和理非派拆分，第二步是下餌，引誘勇武派進入「必守的陣地」，刺激他們建立碉堡，最好所有的勇武派都集中進入少數陣地（例如四所大學），然後隔絕、撒網、一舉成擒。
（二） 從「誰才是暴徒」辯論陷阱脫身
港人對抗港府還算旗鼓相當，畢竟兩邊都是被法治洗禮過的香港人，但是港人對付中共的無底綫宣傳統戰技能，坦白說，還是太嫩。世人關心香港事態的焦點從「港人要自由、要自治」，變成「人民和政府誰才是暴力方」的辯論，這正是北京要製造的焦點轉移。
（三） 一切回歸三個字 – 真普選
核心訴求只有一個：真普選，一切口號、行動、宣傳，都環繞真普選這單一訴求展開，這樣，世界聽得懂，連中國內地人民都聽得懂。

口裡說不系列